金剛阿含係咪去邊套運動漫畫都會有所成就？

反射神經真係競技運動嘅基本
神龍反應絕對係得天獨厚

阿含係黑子的籃球可能只係人地既踏腳石

佢嘅神龍反應應該mark到青峰
甚至比青峰連動入埋 zone

去到網球王子應該收晒皮

排位應該係

奇蹟世代＞阿含＜無冠五將

去踢巴塞好過啦

如果係足球小將
以佢嘅動態視力同神龍神經
射反動蹴迅速炮應該係佢

輕羽飛揚佢只能做觀眾

舉重

如果呀含係SAO 有冇機會贏到絕劍

咪又係輸比帝黑

係競女會點

入閃電十一人同班超能力者踢

如果佢得反應快就真係食屎
身體能力太差
最弊係佢力量同速度都唔差
而且有埋耐力

應該做咩運動都有咁上下水準
唔係點同帝黑鬥

未贏過播

佢單支咁勁
佢隊友點同帝黑班人鬥
人地帝黑全部4.5 秒內 好似係

真正既勁人應該要好似美國佬/恐龍佬咁
無人阻止到

最講反應同身體能力既運動一定係拳擊，條撚樣仲要咁鐘意打交，我都唔明條友點解要打美足唔去打拳擊

果D根本唔係高中生！！

冇可能嫁
青峰可以違反物理定律射波

畫到個比例咁大
不過佢地真係好大力嘅

帝黑入zone真係屌打所有運動

啊含係對帝黑個陣打隊友比人罰出場
無真係輸比帝黑
一休就真係唔知點守鷹喇

阿鷹應該打籃球可以凌空廿四秒block哂d波

但火神凌空唔止24秒

天生優質差距太大

大和好似話比佢打落去帝黑有麻煩
但係帝黑都唔會輸

網王

其實神反+無限體力 有咩運動玩唔到

我要高飛

射箭

sorry唔識

佢鳩掟但係瞄中小早川隻眼

呢個角色真係令人好有印象

爆旋陀螺

冰壺點睇

打龍門應該可以有一番成就

用手刀劈個波

蘿球社入佢佢坐撚硬

因為21唔係完全超級系
係真實系底

你見佢提黑人先係最強
就知咩事

阿含嘅狂
應該可以跟到

其實阿含去到熱血高校
同果班烏鴉都應該夠打

跑得唔夠瀨那快
力量唔夠峨王強
跳得唔夠櫻亭高
EQ又唔高，衝動
IQ又唔夠好
反射神經得個快字
份人又自負，睇唔起其他人

相反進同大和就真係接近人類最強，知道自己不足，信自己隊友，跑速達人類極限，單手擋呀含峨王，要幾個人先擋得住。相反呀含抱住十文字都可以比佢行去達陣。

呢套雖然都有少少誇，但係真係好睇，
阿含啲名言都好深刻，要是有十個我，
你們早就完蛋了。

佢暗啞底應該好睇唔起一休
又矮又毒撚底

好記得佢單手就推低咗啦栗田

佢好似認係接球比唔上一休wo

好似好少人會講阿含仲有埋無限體力

後期關西四大接球手最廢係佢
佢頂盡係防守可以全速向後跑
不過佢矮到咁

唔會睇唔起嘅 阿含唔係講過佢個隊係得一休同佢一樣水平 或者係勁嗰埋咩？

依套會點呢

阿含平時唔練習都咁撚勁,肯練收大和皮啦

武藏踢波都應該可以夠力底線射入對面龍

根本阿含個設定就黑人底黎

綜合能力最高嗰吓癲呢
當你打機咁有十個數值睇你能力,佢全部都90幾
每一範都唔係top1,但範範top3都當之無愧
咁已經屈死

其實唔誇 佢表達手法做得誇姐
入面泥門班人嗰啲所謂招
其實都係NFL入面嘅基本動作
峨王臥舉200公斤咁,NFL都大有人在
最撚誇張一定係鷹

去free應該幾好J

其實一休係打角衛
一般黎講唔打進攻

一休球感隨時仲勁過鷹
用一隻手指挑起個波接實

我記得阿含個設定係IQ 都好高嘅天才嚟
你話佢跑得慢/唔夠大力嗰d
其實佢根本就有自己嘅解決方法/揾到對手嘅弱點
瀨那一開始已經跑到勁快 照你講法就大炒左神龍寺啦!

我覺得佢唯一真正嘅缺點係自大
成日睇小對手 覺得一切都係自己掌握
永遠唔會出十成力
當對手一爆seed就偷到佢雞

但鷹可以係空中行已經超越左物理定律

應該係等同青峰, 大家都反應快
奇蹟世代只輸赤司,
當阿含反應快等同天帝之眼
赤司都有智力用戰術贏到

以前睇電視，明明以為本樁先生係好人
點知睇漫畫變左做個仆街

鷹bug到作者世界盃唔知點寫佢逼佢做CB
進攻有鷹 門太 赤羽 瀨那 大和
根本就無敵組合無得擋
美國隊個拳擊佬點可能同時擋到鷹同門太
下下見高見屈高波 鷹高空接已經玩晒(仲可以加埋進 大和玩射手座)

博阿含犯規

我覺得帝黑完就好
世界盃都唔知睇緊咩

純粹滿足下各位對日本隊嘅期待
同收埋大和個伏筆
再加阿含同蛭魔真正聯手機會

好想有後續
蛭魔戰術加埋全明星陣容SM懶那

其實小早川四秒二係高一既事
過多一兩年應該突破到

蛭魔條team無踢球 攻防線又弱雞

瀨那條team可以陸仔同佢瘋狂跑 門太接球 功太郎踢球

不過到最尾應該蛭魔win
有個好center 開波比佢同阿含玩飛龍已經夠

足球小將d人跳起身回憶幾個月先落地都係咁啦

論設定阿含應該唔夠大和做

只服進清十郎
努力嘅天才

陸仔都唔算最top果班
蛭魔有大和 鷹 赤羽
應該係睇下點封住瀨那

瀨那禁低阿含個幕真係型撚到癲

鷹真係屈曬機
有份進攻美國佬輸左十世

作者到後期都技窮
直接創個大力過你/跑得快過你/跳得高過你嘅角色
所以後期越遲出嘅角色 設定越勁

一開始明明就每隊都有優點，各有千秋，用唔同嘅技術嚟同對手較量

蛭魔係pocket QB，俾人pass rush撕破pocket就bye bye架啦

睇得多會發覺NFL先係超級系
兩隻手指接50碼大掟、前空翻跳過人黎達陣
睇漫畫都覺得太離譜

達陣線前跳過人達陣呢個真係好常見
成日都有

吓原來真係其事
咁係高空比人一下扔返落地咪好危險

都係會俾兼一 頑童生命力砌低..

但都輸得有道理

兼一既修行根本一直在玩命

佢本人都踩過唔知幾多次鬼門關，俾馬劍星係咁救

以前Troy Polamalu捉開波嗰刻跳過O Line直接去sack，嗰吓你真係會屌出聲

你睇美足既防具都知呢項運動係一d 都唔安全啦

差唔多每場都有，只要你睇cam newton就一定有，明明係四分衛，跑得仲多過自己個隊所有跑衛加埋

跳過人好正常
我講緊前空翻跳過人再完美落地touchdown

馬娘

痴撚線 裝彈弓咁

啲人成日話身體質素最恐怖嗰堆怪獸去晒NFL，淨返嘅就去打NBA。

先唔講你點解咁多負皮
但單手擋阿含同峨王果個係進清十郎
重睇啦

仲有啲歌好撚正

咁樣睇主要唔係真係想用黎過人,而係佢係咁樣係空中撞落去,就算跳唔過人地,撞到人都可以飛到入去

要撞入去就唔收步同單手拎波啦

講緊佢咁樣飛入去 截果個人邊有力擋 除非截果個助跑推番佢走架姐

我覺得阿含係邪惡版既《乒乓》星野裕
如果佢努力既話根本就無缺陷
係天才中既天才
順手推廣下《乒乓》
真心神作
一睇就忍唔住睇哂11集

跳矮d扯返落黎都仲得呀

steeler班黑鬼好柒串，響佢地主教練未禁止之前，佢地好鍾意咁跳入end zone。

笑能死

好開心有人講返衝鋒21

咁點解上面條片果d有d係正佢面前唔扯翻落黎？

同埋你條片 跳果條友比對腳一扯 上面條片d人跳到成個身側哂點扯
仲要呢過跳完過佢都未到touch down 上面果d幾樣衰咁跌入去都已經得左分

眼訓係咁打錯字

人得178，體重68kg，臥推得135kg想打贏紫源會唔會諗多咗，擺係現實oneal真人都撞飛佢啦。

係閃電十一人波皮都掂唔到

佢反射神經
應該可以好似蜘蛛感應咁
可以偷打紫源個波

類似鷲之爪

如果畀人捉到路扯返落黎再touchdown 就唔係NFL top 2 touchdown leap of all time 啦...
定係你唔明個play有幾顛幾反人類呀

網球班子唔係運動漫畫而係超人漫畫囉

輕羽唔會有心情睇佢～～～～

唉，又要煲多次ES21

所以咪話你超級大傻瓜
成隊都係你嘅話
咪只係用一個方法就贏到啦

技巧類嘅應該難啲，去到稻中應該連阿婆都打唔贏，更加挑戰唔到田邊

網球王子一板打到你飛上看台喎

佢講過

如果要揀隊友
得一休佢係認可

其他全部自己

阿含玩冰壼呢

去oneouts
應該會俾人係咁撚
因為弱點太明顯

棋靈王

畀人省到眼鏡都爆

排球負節奏係咪都慢過呀含

上網睇下nfl/college football
仲撚誇

綠間全場三分波，你反應快都冇用

去網球王子同班超人類打

幕之內一步 輪擺式位移
動畫無更新

乒乓有咩好睇

你係未睇想問定係睇完問

未睇想問

睇左頭幾集棄左

完敗 沒得打

瀨那接唔到長傳，只可以接短傳
同埋傳球都係垃圾
防守都係勉強，有速度好少少但冇力量

照咁睇瀨那都係垃圾
得1 修到最高

漫畫仲死唔斷氣式更新緊

倒後跑呢個超屈
佢數值唔夠強，再強啲就好勁
不過一休已經跑得一啲都唔慢

赤司串過馬撚
未落場阿含已經一下手刀劈落去啦

但係鷹識飛喎

劇情屈機
有熱血有深度有感動
雖然講既係乒乓波
但佢延伸得好遠
人物塑造極出色
論內容暫時係我睇過運動系既no1

現實唔夠高已經係弱點

睇開nfl
21個d神技都無咩特別
21係幾好睇

係...
不過佢拍H漫一定係快槍手

睇完你講可以探討埋
其實上面講佢勁已經唔係新事
佢如果認真嘅話體力消耗應該會勁啲
可能到時就真係會唔夠力

直接講我覺得佢打hea 波
因為機體性能太高，根本一直冇可以認真嘅對手，真係勁少少先攞少少力就秒殺，同埋佢大佬諗埋啲仆街戰術，對阿含嚟講關東所有比賽都係easy - normal，只有棋逢敵手先會轉少少hard，亦即係你講嘅偷雞

不過如果勁嗰班再練勁啲，真係可以迫到佢，因為球場上體力好緊要
而且佢爆發力唔屬於頂端

以阿含嘅學習能力
天帝之眼可能只需要經歷過就夠

5 星就係屈數值
一道高牆

阿含IQ方面都係天才

個個都唔記得神龍寺都係一間成積好勁既學校
栗田就係因為考試成績入唔到所以先要靠體育項目入學
最尾阿含同蛭魔大和佢地入最京大都知佢唔係得鋪蠻力

對帝黑都係因為隊友唔掂
之後隊友放棄, 佢打鳩隊友
之後要退場

我記得阿含係設定上來講佢IQ都係好勁好高既人來
我諗如果以佢身體能力 超人咁既反射神經 加埋彈小早川隻眼咁既命中率
加埋佢既IQ 佢係排球果方面應該都幾屈機下

先唔講佢既能力 呢一頁第一次睇個陣真係笑到痴撚咗線

只係啲特效誇少少

正想講如果佢入咗排球少年都幾有火花
再次俾矮仔超越而嬲豬

花式溜冰唔夠玩

之後仲要帶假髮

認真答，佢去火之丸相撲應該玩唔掂。
反應快，但唔夠人推。

神龍寺應該等於香港既男拔

神龍寺有個大仆街

佢從來唔練習但係可以徒手將把鐵叉鍊埋做一舊
我諗佢要練力量都係可以好變態

點解咁講
有幅圖講阿含踩單車上欄杆
細細個

你唔好咁啦

係
啲人啲技大部份都係啲好基本嘅動作黎
但係用一個好撚勁嘅名冠左落去

之後個個接球手都屈高同惡魔逆火倒後跑有撚用咩

進清十朗先係去到邊都屈既人,識不停進化, 遇強手佢又夠冷靜諗到最好對策
淨係講個腦都屌打左阿含啦

倒後跑同惡魔逆火幾相似但又有啲唔同
2 個都係可以睇到波嘅動向去接
以防守計，接長傳會比對手著數，因為起步較近又方便加速，同埋最重要先壓身位
接短傳都係差唔多，不過就冇左近呢個優勢

進攻嘅話，可以睇晒隊友動向，呢樣野一定好過惡魔逆火，惡魔逆火剩係睇到四分衛同波

同埋一休都可以跳到好高
你串佢倒後跑冇用已經錯啦，單論呢個技能唔會冇用，更何況佢唔係得呢個技能

請問進諗過啲咩好對策

我未計一樣野
倒後跑都快其實佢防守進攻都可以做返向前跑
反而向前跑嘅人冇得向後跑
你模擬下進攻同防守就明白
佢呢個咁嘅運動能力其實同瀨那惡魔四次元有得相比
不過瀨那練到極端，一休速度都冇得同佢比
但大家打嘅位置唔同，發揮出嚟都會完全唔同
但倒後跑絕對係一休超強嘅武器

簡單講你諗下忽然要跑返正後方，就知一休呢招玩回馬槍玩得幾勁
進攻如果對方差唔多速度都完全冇得MARK

剩係冇人陰到佢已經夠
佢場外食花生都唔係好睇得透蛭魔嘅戰略
不過佢係好冷靜同掌握到狀況
應該係經驗同專注
但講聰明就算唔上
高見就真係諗戰略啦

高見同蛭魔個「你以為我會這麼說麼？」對決好正
係咁好似遊戲王咁翻開覆蓋嘅陷阱卡

好想有大學篇
想睇下瀨那被班美國佬sm完有幾勁

因為呢套漫畫入面大部份人都同時擔任進攻+防守，所以好多人先唔會覺得一休個倒後跑係神技。佢如果只打角衛會瘋狂刷抄截數，對手係跳得高同遠甚至可以識飛，但係一休可以早過你搶先望到個波點飛埋黎，響你準備跳起接果一刻已經抄截左。

有佢呢招對面接近冇得長傳
反而惡魔逆火就係可以針對呢招嚟做長傳

格食格計惡魔逆火都幾剋呢招

花式溜冰除咗柔軟度要高之外
好似旋轉、跳躍都唔剩係靠反射神經
更何況花式溜冰講求表演、難度、藝術嘅平衡

可能真係，不過佢連惡魔蝙蝠幽靈都學到
佢身體平衡都好勁
但性格上佢未必啱玩
但都幾肯定佢做會做得好好
因為佢平衡感都好強

進未睇穿過蛭魔的戰術
阿含睇穿過
泥門打王城印象都無咩用奇招

美國佬係咁 就係數值贏你九條街 以力破巧

其實好現實 突顯到你本身係細地區稱王稱霸 然後當你真正上到世界舞台 你就見識到真正嘅天才 就係各方面都比你強 比你更加努力 比你更有天分 特別係運動上 嗰種人種優勢

你哋可能都話係nfl基本操作,但係要考慮佢哋全部都係高中生

我再放多兩條美國high school football嘅highlights

Ya ha ha